﻿division_template = {
	name = "Régiment d'Infanterie d'Intervention"

	regiments = {
		L_arm_Bat = { x = 0 y = 0 }
	}

}

division_template = {
	name = "Régiment Régional d'Infanterie"

	regiments = {
		L_Inf_Bat = { x = 0 y = 0 }
	}
	support = {
		Arty_Battery = { x = 0 y = 0 }
	}
}

units = {

	division = {
		name = "1 Régiment d'Infanterie d'Intervention"
		location = 11015   #
		division_template = "Régiment d'Infanterie d'Intervention"
		start_experience_factor = 0.01
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "2 Régiment d'Infanterie d'Intervention"
		location = 8188   #
		division_template = "Régiment d'Infanterie d'Intervention"
		start_experience_factor = 0.01
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "1 Régiment Régional d'Infanterie"
		location = 681   #
		division_template = "Régiment Régional d'Infanterie"
		start_experience_factor = 0.01
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "2 Régiment Régional d'Infanterie"
		location = 11015   #
		division_template = "Régiment Régional d'Infanterie"
		start_experience_factor = 0.01
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "3 Régiment Régional d'Infanterie"
		location = 615   #
		division_template = "Régiment Régional d'Infanterie"
		start_experience_factor = 0.01
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "4 Régiment Régional d'Infanterie"
		location = 12956   #
		division_template = "Régiment Régional d'Infanterie"
		start_experience_factor = 0.01
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "5 Régiment Régional d'Infanterie"
		location = 2200   #
		division_template = "Régiment Régional d'Infanterie"
		start_experience_factor = 0.01
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "6 Régiment Régional d'Infanterie"
		location = 5222   #
		division_template = "Régiment Régional d'Infanterie"
		start_experience_factor = 0.01
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "7 Régiment Régional d'Infanterie"
		location = 566   #
		division_template = "Régiment Régional d'Infanterie"
		start_experience_factor = 0.01
		start_equipment_factor = 0.01
	}

}

instant_effect = {

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = command_control_equipment
		amount = 200
		producer = SOV
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = infantry_weapons		#AKM
		amount = 1400
		producer = SOV
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = Rec_tank_0		#PT-76
		amount = 12
		producer = SOV
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = Rec_tank_0		#Ferret
		amount = 10
		producer = ENG
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = Rec_tank_0		#BRDM-2
		#version_name = "BRDM-2"
		amount = 35
		producer = SOV
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = artillery_0		#D-30
		amount = 12
		producer = SOV
	}

}